(齊做句) __ __ 都__ __，唔通__ __ 都__ __咩

有人話
個個都拍拖，唔通個個都拍拖咩

我就話
行行都出狀元，唔通行行都出狀元咩

唔講咁多 既刻博咀！

阿嬌都黑鮑，唔通個個都黑鮑咩

樓主都戇尻，唔通個個都屌你咩
腦入面第一句就係呢句，冇心話你

比人講左先

其實句野有咩問題 ？
雖然係差幾個字但都估到意思啦

前後要一樣
例子: 樓主都戇尻，唔通樓主都戇尻咩

係咪個個都咁諗

既刻都博咀，唔通即刻都博咀咩

既刻都博咀，唔通既刻都博咀咩

搏呀柒頭

自膠係駁

搏先岩

HJ都2Q，唔通賓州都損哂咩

google

樓住都硬膠膠 唔通 膠人都唔出得post咩

最近無上連登